# Синхронизация остатков RetailCRM -> Хорошоп

Скрипт запускается через крон по расписанию.

Перед началом работы запустить `composer install` и заполнить ключи систем.
Ключ для RetailCRM должен иметь доступ к складам и закреплён за конкретным магазином.
